[預祝柯佳嬿生日快樂！] 台劇 想見你 映後討論(109) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

好得意呀 有生日sticker

無啦啦完左

22:00
綜藝玩很大

00:15
必娶女人 #14

佳嬿 生日快樂

哇
宜家先知有生日字眼就會有生日icon

推呀

好似尋仇咁

鬼哥件tee

呢個預計之內喎

老實我之前直頭估 城隍/教授 係大腦

琴晚自己睇番咗

暫時唔覺佢地係

巫耳點會冇著衫

好明顯做戲

當然如果佢放落客串果個度 就一定唔係

FXXX WIKI 已爆料

唔好咁依賴wiki

台灣果D幾準

冇左個妹妹頭

完全唔似樣

海芬

憲哥多數贏

你好想成為先知咁喎

我是喜碧的先知
其實我唔明

喜碧：先知在哪裡？

又屋頂

好撚夾硬

如果係憲哥係到

小鬼JUNIOR 果次好勁
成個故事編凾

小朋友set左鬧鐘未

推

綜藝節目係咁

咩鬧鐘

開110post

［佳嬿仙女生日快樂！］？

佢地係有技巧

G持

佳嬿生日
嬿窩慶祝活動

憲哥撚到

雨萱

佢玩咁多年

老妖

小朋友

真 所以唔係好公平

咁因為小鬼
憲哥都要落場做隊長
絕對respect 玩很大團隊

本身分隊個啲都唔係好公平

快啲去點名！

鬼哥....
真係對佢好唔公平
分隊.....

整蛋糕比佳嬿

係

其他人呢

搖一搖個蛋糕

跌晒

影一影個蛋糕

哈娜

點食？

吳念軒.....

Shake shake 蛋糕

我估新果年會搵個人番黎

蜜蜂BBQ味

食緊donki三色串串
綠色嗰粒有啲似雞屎藤嘅味
好感動

請自己轉換人物

睇返 真係仲覺得好感動
雨萱同詮勝

達達咁睇 有點似派派

係
生日明明開心但都可以睇到喊

頂
你太掛住佢

你哋咩事

好想睇到佢地幾個 聚埋一齊

點名呀

等你點名

有鬚的派

你又咩事啊唔點名

你又咩事唔點名

邊度搵 想睇多啲

我搵我之前自己save低
我嗰時都係google打 坤達 佳嬿

Kid就快想打死趙哥

佢地ig fb都有啲

抱錯人

Nplm

吳念軒好似minion

頂

打出嚟白色

飲晒

快啲上上面點名！

小朋友 pin個點名出嚟

不怕臭

我唔係樓主

忘記了

@雨萱

sor

小幸運

上面閃到

支持柯仙生日

請去點名

第一次幫雨萱過生日果度

閃到標晒眼水啦我

好sweeeeeeeeeet

謝太太sweet到

見到佢地
你要相信你都一定搵到屬於你既幸福

kid

做咩唔點名

kid又中意嗆人
老趙又唔嗆得

加埋真係笑死

佳嬿同達達真係好襯 有事睇佢2個啲訪問對話都有對方小小既影子係度 好似無論性格定樣貌都咁襯

兩個都真

係憲哥冇乜所謂

你咩事

我仲要啱啱好睇緊必娶 播幾乎做插曲

大家都當我萱冇到！

哇 佳嬿竟然夠膽玩過山車

頂 好似海盜船嚟

但我都係唔敢玩

我地係時候都播吓 我們發財了

海盜船會咁咩
達達都唔敢玩過山車

拍戲需要吧

但過山車好好玩啊

我睇左幾集之後停左

哇頂 睇緊女交勝男同環真講 原來一直誤會左佢嗰度叫佢唔好轉過來嗰度
兩個都喊到⋯

呢到都有人唔敢玩

躲藏吧明星流淚事件

玩很大有次玩機動遊戲達達都玩到流淚

想睇 有冇link

上面個海盜船都係發財嘅劇情嚟？

係咪韓國個集

睇過啲kiss戲有段自然到 好似已經一齊左咁 唔知果段係咪達達講 導演叫cut都無停 繼續錫果段呢

一齊睇就有動力

仲有40分鐘就生日啦！！！
大家落力啲推！！！！

哇 即係已經一齊左？

感恩

好
但我自己睇都係邊睇邊飛

傳佢地齊咗

好似有講過拍緊已經一齊左？

點解可以兩個都唔捨得放開口

好驚
Justin好兇

13年果時達達上誤百自爆同佳嬿kiss聽唔到導演叫cut
導演叫左3次先停果時小鬼應該知無追問

唔知個陣一齊咗未呢

鮮少到遊樂園的柯佳嬿，得知後整晚興奮的睡不著

好可愛

我覺得一齊咗
拍緊發財無耐就傳佢地一齊

珠海嗰集又係好好睇
達達搵小鬼報仇

我仲以為佳嬿係每拍一套劇就會鍾意咗同佢有感情線嘅對象
點知佢同達達係咁快已經一齊
唔知佢地點識

佢地玩水滑梯跌落黎個個

我覺得同佳嬿真係襯既
只係得兩個人
一個係真命天子 達達
一個係螢幕拍檔 邱澤

想播返

之後接住第二集幫小鬼
但兩兄弟同隊仲未嬴過

係
再無機會了....

係咪喺劇組過

但佢好似同邱澤拍先🤔 我指劇

我覺得佳嬿達達 本身性格就好夾 所以先咁快一齊 同埋果時咁啱雙方都單身
我記得佳嬿講過竟然搵到一個比自己慢既人

佢好似有講係劇組過
不過有靜雯

好

仲未收工？
室友要獨守閨房等佢

借膊頭比佢嘅姐姐

柯達

個個擁抱

對呀 小資女先
之後發財又見到小資女一半既演員

仲以為會無神過

佢兩個係唔錯
之前幫佢地睇咗星宿關係嗰啲

經理

錫左1分鍾 鬼哥幫佢打圓場 真係好兄弟

每次諗番都好感動

坤達個性隨遇而安，柯佳嬿說：「我從他身上學會如何放鬆，以前太封閉、孤僻，把事情想得太嚴肅，認識他之後，開始用詼諧的角度面對事情。」

笑咗

1分鐘都算耐

佢地來世都要再做兄弟

月娥老師？

我盲咗

就好似環真同好萌咁
係對方都到學到自己一直都做唔到既嘢

其實佢兩個先係一對

仲有 23分鐘

雙魚竟然搞得掂摩羯

你都需要一條紅繩了

真 有個咁close嘅朋友已經勝過情人

不能同意更多

草定稿仙

你要唔要搵返個

佢有啦

對的感情可以令雙方變得更好

有冇雙魚男

唉原來係我地需要

我好需要

一陣 00:15
必娶女人 #14

咁一人一條

性格互補..不過最後果段笑左..唔可以打電動太耐 YOUTUBE D留言成日見到喲人話佳嬿呢排咁多野做..達達終於可以打PS5

佢地玩得好開心 然後注意到自己好似玩得太開心 然後靜咗落嚟嗰度.....

達達都好忙

我地都有講

可唔可以分多條比我

好慘 冇得打機

係
木曜有條片係達收到PS5 然後佢都有話剛好老婆最近不在家定拍戲既說話

因為環真知道唔可以再沉落去
點解佢要咁諗 咁傻
好萌既夢想就係佢

太傻了太傻了

龍山寺好多人拜月老

好萌不能活在沒有環真的世界

自以為為佢好

最早係一個屋簷下

達達在家打電動會被禁止

返到屋企 梗係要陪佳嬿同貓貓

白元呢

笑死 睇緊嗰集娛百

好sweet

坤達都幾重情

環真自以為 分別傷害咗佢個好朋友 同一個好愛佢既男人
佢哋鬧分手果度 ，好萌放下自己之前堅持既不婚主義 同環環講結婚 真係好感動

下集玩很大
應該到達達康哥嗰集
期待

睇住好萌既改變
真係好感動好感動

黑隊

黃隊成年未撚贏過咁制

憲哥

看爆

好sad佢2公婆都同小鬼好Fd 睇佢地上小鬼節目都好開心
偏偏咁早帶走鬼哥

CLS

小鬼對人真係.....
唔知點解可以有個咁好既人存在
梗加唔明點解要咁樣帶走佢

好快到！
一陣繼續生日相接龍

而家睇返有小鬼既YouTube
睇完仲係覺得鬼哥無離開過

咦 達應該再下一集？

咁應該未到達達嗰集
之前見佢地有義賣
應該呢集

2359！

小朋友post緊野

多一集間隔

佳嬿bb生日快樂

佳嬿生日快樂

可能憲傷未好 係錄呢集先

佳嬿 生日快樂

呢段

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

佳嬿
祝你2021一定會更好更好
愛你

唔paste咁多野喇
生日post例外下

柯仙生日快樂

鳳南全智賢生日快樂

Alice Happy Birthday

推爆佢

大家直接入110啦

110推爆 再返嚟109推
不見不散喔

佳嬿

推110先喔

全智賢HBD

oplm

welcome back

你的情歌有seed未

竟然飲藍妹

冬天係食朱古力嘅季節

台灣啤好飲咁多

Eating

業配

sam

又話瞓

又話訓

如曦

又係衣櫃

係屋企最易搵到既私人空間

諗起細個躲貓貓

麻麻地

睇左最新集一日系列
邰哥

啤酒我淨係飲到藍妹

你都有

真respect

如曦好乖但好心痛

好好食

你地心靈相通？

真的

超勁
佩服佩服

好慘
越遲知越痛苦

愈內疚

俾包你。

我都想食

真

我又要

好哇朱古力是必須的

悠悠吃醋

還好
對我來說

是必需的

得喇
知你怕甜
所以先揀紫咸

你咩事

食朱古力好開心

要變波了

開心就好

悠悠

俾我抽離一下肥西呢個身份

你都要

小白花

下集

一直都唔係

好不安

千那

沙冰娜

sabrina？

係
陳怡蓉套陳怡君

格格嘅震音

藍妹幾好飲

紅酒

血流成河

杏仁天真得有啲冇眼睇

杏仁不要哭

好慘

如果唔係可以點喎

瑤瑤講得好啱
邊有倒貼

唔明
即係杏仁唔應該自己賠？

杏仁仲有滴淚水未乾

因為無可能將全部責任交晒俾佢
明知係咁貴既紅酒
叫個小職員去拎？

頂....
我個腦都係正方形

你跟杏仁一樣善良 很真實

招商同營業部個office差好遠

咁樣會吃虧

咁凍仲玩水

肚餓

個腦都正方形啦唔爭在入埋水

食朱古力啦

時間的窮人
室友呢

我都想問
達達呢

快啲拍曬啲劇俾佢唞啦

依個蛋糕應該係室友掛

就快
到時日日都可以瞓到自然醒

蛋糕應該是一樣的

右邊個隻 使唔使咁串

想見到佢地既合照

應該係

佢鍾意士多啤梨咪得

應該係室友
好sweet

笑死 勁高傲

佳嬿最愛的草莓

佳嬿個蛋糕好夢幻 好似emoji嗰個蛋糕
諗起以前玩嗰啲整蛋糕既game

之前我地講嗰隻flash game
都係士多啤梨蛋糕

頂你

係唔係呢個

杏仁

是啦

冇得玩啦

心型蠟燭

陳同佳都有蛋糕食

頂你唔打格仔

對！

達達準備

睇完返唔到轉手

上次喺到講完親31/12之前開返晒啲童年驚
好滿足

真係好核突

但嗰啲係佢親愛嘅貓貓

唔知室友有冇送

我無

一定有

一個年代得終結
老了

以前好鍾意聽住一事無成 一路玩

呢度好慘

一事無成出咗都差唔多15年了

右下個束靚

自己唱晒男女

佢個樣好攰

係 rap yo

廁所係咪最好喊嘅地方

Do do do do do do
you mean everything to me

衣櫃也是

hi yeah! oh oh oh... 或許這故事亦是誰共你的故事吧 真的好想精於某事情 好想好好的打拚 可惜得到只有劣評 沒有半粒星 真的不想早給你定型 笑我那麼的拚命 幾年來毫無成績 地位未有躍升 高峰上不成 唯盼愛情順景 成就在平凡裡 那份溫馨 周：我試著生性 但求父母親高興 假如凡事都失敗 也許得愛戀先可以得勝 Do do do do do do do do do 即使險勝 Do do do do do do you mean everything to me 終於找到些緊要事情 施展天生的本領 可惜精於戀愛未曾令我變精英 給鼓掌的都非這類型 按世界標準鑒定 感情從來如旁枝 辦大事至正經 得不到掌聲得到溫馨我愛這種清靜 為什麼 還提我 事情未完別坐定 我試著生性 但求父母親高興 假如凡事都失敗 也許得愛戀先可以得勝 Listen to my feeling as a way listen to my feeling 都不算差勁 I want to scream go for your dream Ah ha ah ha ah ha 飛不起個個也說我腳又未踏實地 愛上你不過為逃避 我也告訴你我實在是著地 難成大器但我愛得起 Let's do it 真的好想精於某事情 好想好好的打拚 可惜得到只有劣評 沒有半粒星 真的不想早給你定型 笑我那麼的拚命 幾年來毫無成績 地位未有躍升 高峰上不成 唯盼愛情順景 成就在平凡裡 那份溫馨 已試著生性 但求大眾都尊敬 竟然凡事都失敗 也許得愛戀先可以得勝 即使險勝 都不算差勁

唱k必點
而家就不了

沖涼個時先係

你咩事 訓未？

沖完出去會眼紅眼腫好明顯

點解可以拍入口拍得咁準

洗完頭有可能眼紅紅

咁都可以寫

竟然冇提坤達

Ah ha ah ha ah ha

太佛系啦
根本冇其他野可以寫

而家佢地搵料係靠social network

「今天不小心把心愛的水杯打碎了 事後我用了十五分鐘去細心欣賞 發現打碎了的玻璃碎 竟然比起平日那個形態更美 然後我再用了十分鐘去打掃地方 再為其拍照 這短短的三十分鐘 算是今天我思緒最安穩的時間 打碎了的水杯 是我今天看過最美好的東西 而那水杯著地的那一聲 是聽過最美好的聲音 原來人生覺得最爛的事情 也未必是最糟 因為最糟的 可能一直就在眼前而未曾發現 又或者根本就是自己 我想我找到了答案」

首歌2008架
我嚇到即刻去check

有聲

子奇突登

依家成個腦都係一事無成

你地鍾意子奇杏仁定

好萌環真

史經理垃圾

兩種好唔同既感覺
兩對都好鍾意
一定要揀
環環好萌

如果唔係我會想 杏仁搭好萌

子奇杏仁

我抱走好萌 好萌白元

但後未又好搞笑

樂樂

成套劇最好笑係佢

我抱走杏仁

環環好萌+1

芷涵已經抱走咗你

好萌環真

佳嬿一喊
就好打動人既心情

咪係 冇啦啦走出嚟抱走杏仁

ok批准

好想幫佢承受晒所有嘢

一陣
稍息立正我愛你 #01

好凍

個feel差好遠杏仁太單純

想睇但好凍

第幾集有佳嬿

跟隊好有火花

但兩個呀媽一開始都係難搞

陳同貓隻眼細細粒好得意

也是
我用咗我對佢地既感覺
不過都係 好萌環環

一開始扮拍拖真係好好笑
杏仁子奇似係平平淡淡type

10，11

Po多次俾你

鍾意平淡

一齊睇 佳嬿好後先出

我兩pair都好鍾意

隻龍...

次次見到隻哥斯拉都要包紥
想好想笑

如果現實遇到環環
我會有啲怕佢
唔想同佢接觸咁多

平淡故事但當中有你

好match

其實史特龍講得啱俾人發現咗嘅話仆曬街

原來係故事平淡

係氣場太大 但杏仁太溫柔好容易好似子奇咁 唔覺唔覺比佢吸引咗 會好想保護佢

佢好似呢獲想幫沈杏仁咁

基本上係一定炒
現實世界

佢個腦真係正方形嘅

對又真誠
對個個都係咁

史經理其實有情有義

杏仁真係
好想保護佢

稍息 好似得你有高清版

Netflix

我都想
佢一喊....

因為佢都睇得出almond 係有心去做嘢嘅
只係almond 有啲位太老實又死腦筋就真係

咸咸

有無人未睇過稍息？

光漢個名咁後嘅

我

又係天仁

光漢

男三

咁要跟你睇

也是

好似幾好睇

其實有少曦呢d性格既朋友
真係幾好

真係幾好睇的

守口如瓶

李如蘋個樣好好勉強
唔似中學生

佢好似大光漢8年

仲要又係天仁
又係光漢

為咗保護光漢

38？

個時睇返真人ig我有點嚇親
好大個

我唔知有無記錯

幾okay
最多見到公主就cut

好過前躍學長好多啦

荳荳

82年

頂 佢係蘭陵王個玉兔

佢用錯人

無睇過

許光漢啲戲真心唔錯

可唔可以繼續拍台灣劇

我都認唔到 wiki 講嘅

佢地睇太多Harley Quinn

細細個就唔鍾意佢
細個睇獎門人一見到佢就成集唔睇

佢同學長都唔鍾意

少曦爸媽

你唔講都唔覺佢地cosplay緊

呢套會唔會錄
應該跟唔曬

黑幫與情婦

我再錄返 頭先無撳

Taiwan 🇹🇼

開頭睇故事大綱覺得好鳩
點知拍出嚟又幾好笑

晨曦中的少女

原來咁黎

三鳳出既劇
真係質素保證

少曦 稍息
力正 立正

教官好笑

好笑呀屌

佢阿爸搞成佢咁

呢個我知

晨曦中的少女 好解釋

係喎 仲想講咁熟口臉

救命

佢阿媽真係好似情婦

潤發 楚紅

大仁又青

屌

呢幕咁似子維雨萱

世界未日下一套有

公主要來了

其實劇本情節對白 想見你超班

呢幾套都好西利

雖然三鳳產量少
但係佢既題材多變
真係套套都高質

Close to you

想打佢

忍住

力力舅舅下集出現

但呢套無入圍金鐘

喬喬衫個隻公仔好得意

室友?

碧昂斯

對

又係註定的感覺

Fiancé vs Beyoncé

差啲咩呢

不過嗰年有植劇場 同埋 客家劇場

力正扮咩cool

日文

佢啞嘅？

屌又係依啲

音樂小聲點

Wa da see wa

因為植劇場

鐘少㬢 desu

真係幾好笑

公主個頭

未睇

公主裸體有咩好睇

大推！

聽到呢個ringtone 好不安

屌我以為我鬧鐘

訓地下

聽日唔洗聽

嗯嗯的味道

仙女只有佳嬿是

由我可能不會愛你 到必娶到想見你 啲對白好多都寫得好好 令人感覺好深刻

睇返金鐘 呢三套係入圍最多
個時勁鐘意我可能

無神都要橫掃金鐘！

封副總

封阿E

一定會
大家不見不散

啱晒想講把聲好熟

燈師娘

如果佳嬿入圍 佢會係邊範

楊謹華

力正班個老師
係 我的字典裏沒有放棄

我諗女配？

戲份夠都有機女主喔！

果時林依晨真實年齡同角色一樣踏入輕熟女 同埋同大仁哥對戲好好睇 不過好有印象係Maggie串又青 用好朋友既關係唔承認大仁鍾意佢
如果果時好紅既小資女都無睇依家先追番

打臉

睇佢戲份
同埋三鳳幫佳嬿報邊樣

想見你都橫掃唔到 要好想當年咁有啲難

Maggie
十個九個都
如果唔係太低清 都想睇返

不過已經係大贏家

睇翻個年個頒獎禮
根本係我可能專場

係喎 睇佢地報
諗起俗女嘉玲爸

不過係值的
如果小資女
我覺得唯一值得拎既係
史經理/杏仁媽

得史經理

想叫人幫佢做功課既爛招

Oplm

杯麵加布丁

食鬼 右轉90度
公主個頭

三鳳啲戲好似卡啦卡啦咁引起大迴響

笑死

不過無神應該都會

億萬麵包

垃圾

力正

月娥老師玩塔羅

來猜猜看 鐘擺 會把什麼帶來
是悲哀的空白 或被愛填滿的存在

又有hebe 啲歌

瞓啦
聽日再睇 安安

晚安

signal sticker

安安

又係華研

男女主都華研

正常

聽埋刻在訓

好唔捨得生日公仔

點解 遲啲又會冇咩？

一打開yt就見到 咩事

Youtube is watching you

因為標題有生日快樂所以有

其他都有search 無search呢套野

你有SEARCH佢D野

無search麵包

哇 感恩

big data

嬿窩可唔可以禁止用呢粒大粒野

99

點解

早抖

goodnight

謝謝收看
瞓了
Goodnight

餐車雖然一開始老尷到
但都幾好睇

真係好撚凍
體感溫度得6度

億萬真係比下去

早好凍 大家小心身體

早

睇緊稍息2
王子好啱做依啲中2角色
佢好中二病我怪錯佢了

我hi you

愛上公主了

原來2年先一套劇

一開始感覺真係唔熟
但係之後真係好好睇
柏緯俾kid恰

嬿窩 星期日影院：

1/17
比悲傷更悲傷的故事

1/24
怪胎

1/31
帶我去月球

2/7
孤味

2/13 *星期六
無聲

唉算啦

我hi你

麥dull唔好咁灰啦

我唔灰阿 人哋係pro我係業餘本來就冇得比，睇完有種新衝擊同鼓勵自己再努力去學好佢

好閃

早餐師

橘子

自然醒

點解唔烤烤佢先啊嬿b

沒爐

就咁食都好食

桃園護理師係加壓病房幫武肺病人插管染疫
佢女朋友都染疫

今晚 嬿窩電視台：

21:00 白元台
惡作劇之吻 #10 11

22:30
小資女孩向前衝 #08 09

00:00
比賽開始 EP4

看不到達達

仆街尋晚我台灣記者朋友都傳梗有本土原來係真

想問下點解坤達同佳嬿好似好少IG 互動咁嘅
佢地真係好襯

佢地愛得低調 平淡

佢地太低調
我地都好想俾佢閃盲架

可能用private acc呢

有又點
都冇得睇

真係好鍾意佢地
謝生可唔可以update下個謝太highlight

已睇
想睇埋放閃

hello
柯達粉在此

好想
一日一張放閃 得唔得

或者影下對方嘅日常

謝太去拍戲啦
快殺青了

明星都係用world gym 咁普通

謝先生like謝太太生日post都唔留個言

可能好多野私底下講晒

其實係
但作為柯達粉只係想睇佢地係社交平台互動

無計 你見佳嬿囉獎 都無咩提達達
Post ig就話私下同佢講晒

台上怎麼沒有謝坤達
因為他在家

真係好想睇多啲佢哋互動

真的
日日睇都得

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依
用盡了 邏輯心機 推理愛情 最難解的謎
會不會 妳也 和我一樣 在等待一句 我願意

嘩,連登都有人鍾意佳嬿
之前陪個台灣fd睇完必娶女人後好鍾意佢

我地真係好鐘意好鐘意好鐘意佳嬿
歡迎加入嬿窩

嗨

係呀 我地都好感恩遇到對方
之前一直都覺得好孤單因為好似冇咩香港人鍾意佳嬿咁

雨萱喊得好慘

係
好唔捨得但又做唔到啲咩去改變

想見你呢

多啲入嚟

Mark 低你先 傻拎
記得多啲入嚟

9點惡作劇

好多新朋友

有冇睇佳嬿其他作品

係囉 多咗好多新人

2100 惡作劇之吻 10 11

Chanwanyu

好開心
開咗咁多個post都仲有新人入嚟

係終於有

你又唔出去叫佢地入嚟

之前都有嫁 之後潛左

要入會自己search到

嚇怕咗

我太恐怖

sorry囉

你究竟咩事

呀耀恐怖啲

準備

開始 ep10

每次睇惡吻都會笑死

係 小威

下一個 袁湘琴

台灣啲女明星全部凍齡既個個都無變個 子瑜同依晨個樣都係咁

飛子魚

依幕好

你有沒有聽見
惡吻啲歌 再加埋劇情 演員既表現

有點lag

你打我 我走了
潛水

佢少少BB FAT又真係好可愛

係咩

仲有冇

遛鳥俠係咩

到e加我睇番都覺得好得意

小資女 改23:00播

應該係唔著牌褲周圍跑

屌係 鳥

你有甚麼事嗎？

湘琴煮啲屎出嚟

冇啦啦有句廣東話

辛苦佢
最凍嘅日子 跑兩邊劇組

依到好笑
留意下直樹其實嬲嬲豬

停咗？

冇牙

我reload先

啱啱完
嚟緊星期五可以播

23:00
小資女孩向前衝 #08 09

00:30
比賽開始(綜藝)

老妖台

真的
仲要生日都劇組過
辛苦過後一定有回報

做自己喜愛嘅嘢就值得

達達呢

有陳同佳陪

無錯！

杏仁點解咁好

真係好善良

係杏仁嘅佳嬿味

個八婆咁多爹

一陣子奇

點解杏仁要咁對自己
點解要委屈自己.....

頂
我第一次睇嗰陣喊咗
但明明冇共鳴

佢淨係留咗棵仙人掌俾自己

子奇話食晒d西蘭花

可惜佢真係要走....

杏仁唔好喊

好慘啊頂
喺街喊到咁

杏仁上次沖涼都無鎖好門

啲freshman唔見曬

點解又係要再努力啲

杏仁媽

其實阿媽點會唔知個女喊緊

可以為咗一個人
改變自己口味
改變自己生活習慣
子奇

所以佢係食個感覺

知道杏仁的好吧

好人永遠被忽略

今晚咁靜

嬿窩已

第4集就改賽制

分返紅藍隊
之前魔王得兩個人
唔公平

死

余靜唔見咗？

好難

每一集的教材

一倒瀉少少就玩完

妞妞

87

偷跑緊小資女

椅都爛埋

掛住杏仁吧

靜到

連早抖都冇人上嚟講消失哂

今日真係好靚

國安睇上咗呢度？

喺我度！

你捉咗

子奇竟然話杏仁樣貌一般般 身材一般般
明明就係仙女

係我禁佢聲嘅！

第111個post

叫［推到佳嬿坤達放閃］？

叫全部人同我入嚟

瞓仙

電台播完 小幸運
之後播 青春住了誰
瞓了 晚安

早抖呀耀

冇人講早晨
早

冇人講咪

其實我6點幾起咗身
然後再瞓過

今晚 嬿窩電視台：

21:30
小資女孩向前衝 #10 #11

23:00
稍息立正我愛你 #02

我好早就瞓

咁凍都起到

我瞓瞓下覺突然嚇醒咗
醒咗再碌咗陣先瞓返

佳嬿會唔會太可愛

好qq

午

好想再睇多次想見你

頂你走去邊

公主

佳嬿 金鐘相集

好靚

嬿，別鬧了
Yen, don’t do that

好想睇多次 大學雨萱

妖 咪搞啦
Yiu don’t do that

無神播之前 要播多次

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(111) 及 柯佳嬿窩

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一定！

哈囉

應該係Diu, dont do that

咁耐都未爆post

呀耀變咗呀diu？

陳同佳: yummy

好傷心
我今朝係俾責任感叫醒

@張家漢

咁快就唔繼續推落去㗎喇？

真係冇人講架喎

無人講咪我講囉

你都唔肯講

恭喜曬
到時可以比正評

係
終於由三位數捱到雙位數
多謝大家陪住我

做咩剪我

1000